[直播] 梁繼平談現今香港政局

暴徒博士

Brian Leung Kai-Ping, 梁繼平, a Hongkonger and Political Science PhD student at University of Washington; one of the writers of A Discourse on HK Nationalism (香港民族論).

On 1 July 2019, hundreds of protesters stormed into The Legislative Council Complex. Brian was one of them, and he was the only one who took off his mask, made a speech and asked more protesters to join them: "We Hongkongers, have nothing left to lose."

In spring 2020, he is back to a normal international student, staying at the campus of UW, drinking his coffee (not Starbucks, I asked) and working on his PhD thesis. What has he changed in the past ten months? What has he learnt from the United States? What is his thought on the recent Basic Law Article 22 issue?

Let's grind it out.

More information about:
Brian Leung:

The Basic Law Article 22 issue:

白兵：笑話

白兵都係去賣返樓算

推

幾時輪到呢個中國人話事

白票兵夠唔夠膽搵佢辯論？

推 支持